# Calendrier
## modifier une saisie
  - éditer
  - supprimer
  - valider
## visualiser la validation
  - asmat
  - parent

## Récapitulatif mensuelle
> TRAVAIL EFFECTUÉ 
> Période du ? au  ?
> Date de paiement du salaire :
> Nombre d'heures normales : (y compris les heures d'absence pour congés payés et les heures spécifiques le cas échéant) 	
> Nombre de jours d'activité : 
> Nombre de jours de congés payés : 
>
>REMUNÉRATION 
> Salaire net total : Salaire mensuelle net - (Salaire mensuelle net / Nb h total théorique x( Nb h total théorique - Nb h rémunéré ))
> Indemnités d'entretien : 
> INDEMNITÉS COMPLÉMENTAIRES
> Indemnités de repas :
> Indemnités kilométriques : 
> Indemnités de rupture : 

# Contrat
## Semaine normale
  - définir la semaine théorique ( heure par jour lundi, mardi, mercredi, jeudi, vendredi, samedi, dimanche)
  - calcul du salaire
  - pré remplir le calendrier

## récapitulatif
Avoir un récapitulatif des contrats
avec le détail
### pouvoir
  - créer
  - modifier
  - cloturer
